話達史達根世一龍果啲出黎吠吠

第四球柒到

完全比唔上我奧比勒